個市死成咁幾時先有大量銀主盤出黎

？

自住驚鳩
7成業主供滿
業主持貨力強

武漢大把

供滿晒點會有銀主盤
除非玩孖展

林鄭plan 果d 咪會囉
過唔到壓測都批

期待

香港死幾百人先算

紅磡𠴱啲納米
拎出嚟都無興趣啦